愛支犯眾怒！全球金主收水 WHO急求7億抗支那肺炎

最新籌錢進度

因應武漢肺炎病毒肆虐，

世衛主席譚德塞要求世界各國共籌 6億7500萬美金 (US$ 675 Million)

其中6000萬美金為世衛對此次武漢肺炎的運作資金，

而其餘6億1500萬將投入遭病毒肆虐國家的救助。(目前中國有世界九成五病例)

同場加映：侵侵cut WHO budget

CHO 可能要失望了
剛剛看到CNN 的消息，川普要大砍CHO的預算， 節錄如下

The FY21 Budget Proposal, released today, outlines a nearly $65M proposed cut
to the World Health Organization – a more than 50% decrease from FY20 funding
.

簡單的說，
美國在下一個會計年度要給WHO的預算大砍50%，6千5百萬美金

It includes a proposed $115 million for Global Health Security aimed at enabli
ng “the U.S. government, in partnership with other nations, international org
anizations, and public and private stakeholders, to prevent avoidable epidemic
s, detect threats early, and respond rapidly and effectively to disease outbre
aks and other critical infectious disease threats (including anti-microbial re
sistance) in an effort to prevent them from becoming national or global emerge
ncies.”

大意就是，
同時要大量增加1億多美金的預算到全球衛生安全組織，讓美國政府能跟其他盟友對抗疾
病

支那死少少人就有6億

自制回血劍

夾錢俾中共回血？
你冇撚野呀.jpg

垃圾支那力架

650m 係抗支炎
其他貪污用美國緊係唔理你

死niggar咁幫中共，呢6億幾美金可以袋到幾多

問中共拎

要怪怪自己為咗奶共，遲遲唔宣佈為緊急事件，爆到七彩又唔認全球大爆發，又叫人唔同杯葛支那

而家好啦去到不可收拾嘅地步，就叫人科水

垃圾組織

其中6000萬美金為世衛對此次武漢肺炎的運作資金，

而其餘6億1500萬將投入遭病毒肆虐國家的救助。(目前中國有世界九成五病例)

條力架貪到咁出面

有邊啲奶共國家會捐
仆街，香港一定捐

侵侵出拳真係快狠準
對付流氓就係要呢啲

美帝唔科水唔緊要架，大英捐啦

叫番大陸捐咪得囉 返正又話全世界個案極小

CHO
推呢個

非洲佬想發災難財？

叫非洲黑鬼國自己籌款，反正佢哋愛支那，少少錢唔介意

侵侵直接唔撚捐
退出

同其他盟友開過個好撚過啦
CHO腐爛到入骨了

又想貪

幫支共搶錢交稅

侵侵話俾1億攪衛生，但係唔係俾CHO，應該俾CDC

愛支病
幾好啵 好聽過奶共

去佢twitter屌鳩下佢先

收水都比咁多

正 習棋王

比你老母
救完你比你殺番轉頭

搵返啲舊聞黎貼

武漢肺炎唔係衛生緊急事件
唔好干預支那內政
世界第二大經濟體果啲飛機文
支那拒絕CDC幫手

咁少

食屎啦死黑佬
捐你老母條毛

冥幣嘅話，燒夠700億俾你又點話

又想cap水袋袋平安！慳撚啲啦垃圾！去支那奶下雜種袋底咪有囉！死上支那未呀？

肺炎都無事
要咁多錢做咩

問大陸拎啦

這一刻我好慶幸
香港唔係國家
應該捐不了（至少明面上）

情況唔緊急，又可控可防

點解要捐錢？

誰理你，死光最好

俾你都ON9，7億有6億5自己食

一定要去外國fb page幫手留言 好多外國左膠同５毛屌美國 同屌人唔捐

又話歧視

侵侵政治技能點滿

我地真係要學下，口頭邊讚中國，另一邊撚到佢地啲盟友化

快啲問中共爸爸攞錢啦

香港點會捐
經CHO即係要俾咖哩佬濕腳
香港直接俾支那架嘛, 支那點會分啲俾咖哩佬

CHO直接執柒啦

現有大英奶共國同左膠澳洲
支那fat fat

国家咁撚把炮,使撚你籌呀?

支那直接出哂未得

即係逼聯處姐

How dare you

人地川普打慣爛仔架。專打芝麻人。

執柒咗佢啦

全部錢最後自動送中

死黑鬼想貪死人財？

爛仔係要搵返「不按牌理出牌」嘅人去對付佢

美國彩你都on9 想幫支共回血

快啲簽

WHO直接成個名一朝臭哂做戲都唔識做

收撚皮啦 比支那同奶共國家捐撚飽佢

轉頭可能林奠拎大家d錢去捐

姐係自己揸返大旗

WHO收皮啦

籌$俾你貪？

解散WHO啦

On9

支那化武搞出黎

全世界埋單？

反正佢都係支那走狗。。。

分分鐘啲錢仲多過啲死左既廢老廢中創造既經濟效益 用人命黎換錢搏同情 中國真係有名叫終國

繼續問第二大經濟體咪得

on9仔 咁中意奶共 叫支那俾喇屌你老母

有冇link, 想入去屌柒佢

比條鳩毛過你啦
唔好嬲呀

係你自己銀包入邊拎啦

你剛北京回來， 豆零都無咩， 以你老哥的表現， 有一元都奇

根本同聯合國一樣 俾支那玩爛晒

咁少錢就救到咁多人？唔夠60億港紙喎
但我地一條天橋都17億啦
都係幾條天橋錢啫
而家支那冇咩
捐咩啊捐
辱華啊

死多幾批
又多幾億

叫啲支那狗一人拎一蚊出黎, 都十幾億啦, 希望佢地有骨氣, 唔好接受啲邪惡資本主義既幫助呀

食屎啦，一蚊都唔好比

亞投行

淫賤穴蛾仲好撚豪比完錢唔要股份,用庫房錢

召唤英文版熊貓潮文

well done

一毫都嫌多

問中共拎呀嘛
大陸奶野要全世界埋單?

美國可以退出未

七億美金都係五十幾億
支那救股市都萬二億
錢大撚把 問支那攞喇

愛支病要睇醫生

克力架

慢慢黎一到成熟就退會

貪得無厭

呢D錢應該只係行政費

香港政府果100億防疫基金

死番2 3億中國仲爽啦
慳米飯

以為你講緊中共

美國唔聲唔聲又出手

傻撚咗 美國另起世衛 唔洗你呢個垃圾WHO

6蚊射落海都唔撚益佢啦 6億儲到支爆都未夠

美國如果肯退出 呢個組織應該會無價值 好多國家跟機退出

牙爺大把錢 問牙爺攞囉

up

垃圾組織

自己閂埋門玩賓周啦，中國咁勁

你堆呼呼嘿嘿咁愛支共做咩唔自己攞錢出黎

條咖哩佬番去含維尼腸啦

咪一鳩樣

中國大把錢啦
驚閪咩

已回覆佢7頭
建議加多張相比佢

肯比台灣入黎先講野

支那係强國,唔需要其他西方勢力支援

有分別？

Donate your motherfucker!

Go to hell, black bitch!

隻非洲黑鬼 情何以堪！！

執柒左佢啦

屌你老母黑鬼德，借抗疫之名掠水

瀨共好玩呢，死黑鬼

x2

如果係我就唔比錢，要就問佢金主攞。

俾你老母

執柒咗佢

自己做到個底花晒，無晒公信力重要人捐錢
你真係當其他國家咁on9咩

印度佬都算都nigga?